醒啦醒啦,販民左膠起身啦,個夢發完啦

呢個先係泛民最想睇到既結果

鍵國派有咩招要出

滾水煮蛙， 煮醒你班港豬

泛民先係最想林鄭做,因為佢地為民請命但係薯片無當選,佢地有足夠理據抗爭

講嗰啲支持者

薯片選到飯民先大膠鑊

夢醒時份